有冇手足參加左全民造星II 牙!?

我167cm高 98kg 長髮有點似金城武
本身諗住上台跳big dance
點知條友唔俾我上台

垃圾

哦 原來係你 阻你嗰個係我 因為你太樣衰 隻腳仲跛跛地 唔明點解你仲咁厚面皮參加

我至少10強

收到風碎油有份

佢表演針插龜頭?

想報但唔受澳門人玩

醉拳

一齊組隊組合啦

佢唔比我報名
利申 藍絲

唔出女版真係好ON9

call左班女權一齊去平機會告viu

我至少2000強好似有1800個人